借錢會搞到人都癲

奉勸各位唔好借財仔 岩岩開始借 你會覺得錢原來係咁易借
但當個TU花曬 就開始借唔到 而還錢惡夢就開始降臨
每日都會為還錢而煩惱 食唔安訓唔落
一遲交 D追數電話不斷打黎 搞到人都癲
真心有咩都好都要同屋企人講 唔好借財仔 真係一條陰屍路

呢個post我當警惕埋自己 唔好再借財仔 好撚後悔同頭痛

睇你借錢用黎做乜姐

借錢唔諗點還先癲

個時後生 無諗得咁長遠 剩係覺得錢原來係咁易得到
係到想同d想借睇仔既朋友講 唔係架 會煩到身邊同屋企人架

唔好覺得自己後生就大曬 一但借到無得再借 還唔到 屋企人知道個下 真係人生既惡夢

根本你個概念就錯撚曬
乜撚野得到
而家啲錢你既咩
你真係以為唔洗還

你點還先 淨係買min pay 定點又唔講 金額又唔講

借冇問題 你還到咪得囉

你ON9遮
連登仔個個50K以上,使咩借錢

係啊 以家諗返起都覺得個時既自己好無知 好蠢

重要咩 我個重點係想同人講 唔好借財仔 咩事都好同屋企人商量咗先

重點係 唔好賭到一身債

我係賭同課金 課金個比例係最重 以家諗返都唔知課黎做咩 又唔會變第一 又唔會夠真正有錢人勁 唉 覺得以前既自己好撚戇尻 借錢課金

其實唔同屋企人講，唔係傻仔，係想負翻責任。
就算畀你借到一個月要還一萬，打份全職都搵到，唔駛死，你遲交被人追，係你自己唔想搵錢還姐。面對現實，根本唔係借錢既問題，係你唔肯賺錢還既問題

我覺得你都講得岩 唉 自己思想唔成熟 做錯咗好多事

做錯左咪做錯，依家做翻好咪得，錢好小事姐，最緊要你自己心態。

計好每個月要還幾多，就做野賺翻幾多，計埋生活費。
冇錯呀做野係辛苦，唔知你幾多歲啦，可能你會覺得點解要人 地係到玩既時候你要做野，記住係因為你做錯過，所以你要補償翻，每次好攰好辛苦就諗起呢啲都係自己攞黎，冇人會幫你，捱多一年半載咪可以過翻正常生活。
我都還過錢，每次還錢望住啲錢就覺得，點解可以每個月都白白幫人搵錢，但呢樣係你做錯過既證明，記住還錢個種辛酸，以後醒醒定定做人就得。

我今年22歲 我己經轉咗份17000既倉 我唔會覺得攰或羨慕人地有得玩 我個心剩係想還曬d錢 聽日馬會開門我會去取消戶口 以後唔課唔借唔賭

一係還
一係唔還
有咩咁苦

唔還仲痛苦

賭錢係最on9既事
如果你有讀過基礎統計學就會知長賭必輸

借唔重要 還得到先好借
你唔應該叫人唔好借錢 應該叫人理財好啲同凖時還錢

其實唔貪心，買波真係好易中。
1.3,1.4倍的波係必中。

又水鳩樓主賭錢